有無人同我一樣block撚左“肥絲大隻”

雖然block左呢條肥閪，但有時見到人quote左條啲垃圾留言就炆炆地

有

正一煩HI

條肥婆是咪食緊縮援？真是乜撚post都見佢留言

佢真係煩過隻狗

之前佢貼金鋼棒block咗

block撚左十世
好撚多post都見到隻死肥閪，煩到閪咁

唔係癲狗先會亂吠咩

老實講
之前你啲icon我都無block or反感
但見撚到你個個post都黎搞事
真係好撚反感 十足十隻將仔咁
係度搵存在感
屌！真係 做返個正常人啦 唔好生活係自己個世界到啦

起碼幾個月前已經block左

block左好撚耐

老是常出現

d留言成尺長搞到我冇晒data 逼不得以block左

block左條失敗撚好耐啦煩撚過西

呢啲垃圾一早block 左啦 唔明點解有人會同佢嘈，直接block 左佢咪得

佢俾人ban咗個icon貼堂就耿耿於懷
最後仲痴埋線

1個負皮

再推

push

2邊都block左

死肥閪 煩過你老母

blocked
個個post都見到show blocked user

Block撚左
廢青日日係到mon post

幫推

100正皮

118

126

Push

同路

我特登註冊就係為左block 呢條仆街

有冇可能將佢逐出連登

第一件事就係扑左佢先

成日見到佢留言但係睇唔到佢up咩

羊仔你都係

block左唔代表你冇dowload到佢既留言。。你見可以即時開番唔洗load就知

條撚屌猛貼金鋼棒真係好撚煩

係連登犯眾憎仲賴死唔走
死肥婆面皮幾丈厚

條肥婆仲係崇韓

第一個就block佢

唔怪之得咁低質

block好耐

200正皮

我扑撚左條垃圾好撚耐

有

220正皮

佢真係好撚煩 好似去到邊都見到佢

250正皮

262

肥西+韓狗+煩膠=連登公敵

block左起碼半年

頭先入咗廚子個post解block咗檢舉完再block返

block左冇耐
個個post頭幾個回覆都見到佢
次次都覆d引人屌嘅野
睇肥就覆 屌佢都廢事 佢鐘意

300正皮

312

318

佢啲icon真係無乜野，睇得出幾比心機整
但佢接受唔到就癩撚左就真係

煩到痴撚線，一早block左

350正皮

block左好耐了
佢d回覆多數
一係就撩交嘈，一係就撥火

未block快d入黎block埋啦
仲有撐條肥婆d icon個班都收皮啦

唔係話啲icon唔好睇
但係覺得冇必要貼堂啫

利申block咗條垃圾

已經448

咁嘅速度，容乜易過千

Blocked

463

470

煩撚過閪

仲有洗版

仲有三色貓

洗版就直接檢舉，唔洗忍

屌佢老母 block撚咗係咪淨係睇唔到佢出post?

Block撚咗啦
搶#2鳩噏衝出嚟柒, 我都重可以屌柒佢
佢係咁貼圖搞癲狗廚子同關羽, 阻鳩住哂版面, 點討論? 點可以唔block柒佢?
呢啲情況admin根本要做嘢啦

條煩閪

關羽係咪得罪佢?

攞低個正評

檢舉佢啦屌
原因：貼金鋼棒洗版

block埋隻癲狗，乾淨曬

永遠支持癲狗撚件垃圾

突破500正皮

撚有得罪佢
條肥閪拎人嚟改圖搏上位咋

539

550

586

煩撚到閪咁

通常都係第一個回覆

Block咗好耐

唔講唔覺 佢啲留言我不嬲都睇完就算 而家block埋先

都唔記得幾時開始block 佢

644

以為自己乜水
整icon就要人接受同用？
又唔係靚

如果唔係admin推咗佢出嚟
佢可能都唔會搞到癲咗

663

近排個個PO 洗板肥絲老師

report 佢啦 唔好忍

一早block咗

破700正皮

改正10次

屌你呃正皮

利申 正皮咗

一早block撚左
見到佢留言
膠都廢事俾

肥婆厚面皮到呢
一早block 9左

佢啲圖整得幾靚

可惜宜家癲撚咗

Good morning

推到1000正皮收手

想召喚晒全連登巴絲？

條柒碌男人扮女人

又打錯字了

關羽雲長正皮

突破800

本人出現

可唔可以唔好再quote條肥婆
定你係肥婆分身?

已經超越左書面語柒頭

連書面語煩膠都敗走
已經唔記得咗佢

最起碼書面語都唔會個個post見到

希望連尼住做野

Show Blocked User - 肥絲大隻

曲線推 廣

過街老鼠

宜家條臭閪單機

block埋quote佢嗰啲
好撚煩

agger

第一眼已block

925 block

一早block咗
睇到啲人話因為佢捉錯字所以unblock
真係笑而不語

Btw 肥絲咁叻，仲唔快啲捉我錯字？

希望admin做野

950

總之我一見到有紅字膠叉分數，我就即block，唔理係邊個。
quote都要死，對付呢d人最好方法就無視